香港有咩嘢 超市便利店勁撚貴 細鋪又賣到好撚平？

可樂果啲汽水啦
仲有隻asahi 咖啡
啲飲品類型
個差價勁大

汽水個啲可樂

7仔12蚊800ml既清水

藍店惠康賣4蚊

7仔咪又係藍

七仔咪即係惠康
同一間

7仔啲水貴到On9
要買水又無士多
一定買誠仔鋪啲水算

呢兩間你去其中一間都係比怡和賺, 無分別

認真咩？

麵包

意粉

藥房有得買既野

超值牌水$3/700ml

洗頭水？藥房平過超過市場

紅茶花傳奶茶 超市 16 - 20 蚊 , 阿信屋 10蚊內買到.